有冇人覺得銀行d職員好撚仆街

去親銀行次次都等水蛇春咁耐
員工辦事效率慢 明知好多人排隊等都唔拿拿林加速
成日笑淫淫 做野又慢吞吞

然後行入後面唔知做咩 出面成村人等緊屌晒老母 佢地就係裡面談情做愛 等好耐又笑淫淫出返黎
見到就想一巴一巴過去

純粹排緊隊想發洩不滿

吹？

咪撚就係
尤其係d女
內裡扮純情
背裡發晒姣，係度打情罵俏

最近愛上咗公司樓下大新銀行最左面果位teller